英超將會再度迎來盛世(而且係永久性) E-mail 此主題給朋友

財力遠高於其他聯賽,英超包尾果隊財力都比巴塞好, 而

佢地出好高既人工令歐洲其他球隊既財政壓力更重, 人工高推高所有球隊既成本

但英超球隊仍然有錢剩, 其他歐洲球隊就好吃力(巴塞已經係咁)

仲有佢地既青訓處於黃金期, 世青盃冠軍, 歐洲u19冠軍

即係佢地有好既土地青年球員, 亦可以高價搶世界級球星.

我唔知而家仲有無公平財政, 如果有, 基本上英超未來處於無敵位置.

有報導講Sunderland上季人工支比馬體會多, 但一隊歐聯入到4定8强, 一隊降班！

而歐洲只有拜仁和皇馬可以抗衡, 但拜仁老化, 要重建就需要大量金錢

但拜仁一向量入為出, 但量入為出基本上係無可能. 就算佢要買既山齊士

索價都要週薪三四十萬鎊.

所以最後得返皇馬有得鬥下.

最後可以想像既係, 英超會獨霸天下, 而佢地搵既錢會愈來愈多, 成為足球界既NBA